[窮L]搵人夾Nintendo Switch online

搵人夾Nintendo Switch online
每人$40，有效期到下年9月5日。
Payme 比錢。

有意tg: cp3ai3

點解係shop 得單人版，唔見有family 版？

Ok，成功購買，有意請tg

推呀

再推

差一個人

仲有一個位

請問仲有無位？

我個grp仲有位 有意留tg thx

想問仲有冇人夾

同問

Mememe ~full左未？

仲有無人想夾

hi

Me

仲有無啊

有無位
@kuenli123125